pubg硬件問題

依家用緊msi gaming 1060 6gb
睇黎都唔夠玩,所有設定較哂非常低
求救
應該要買幾多先岩岩好夠玩,唔會彈game

你setting 唔好啫，幾GB RAM 同pubg 係咪裝係 SSD 先？

我750ti較中都玩到

唔關顯示卡事

裝ssd

全部效果最低了

30-40fps都叫玩到

我又係用1060
一遇到人近戰就會laglag 地

CPU 同 ram唔夠 玩緊個陣唔可以開網頁 任何其他野

我張顯卡同你一9樣但我全開

唔關張卡事
+多條8gb ram
cpu用咩又唔講

你地ｇｐｕ係咪都差不多100%？
我成日100%

我之前都係用1066 pubg+黑沙 GPU 長期99%

長期keep住100fps以上 gpu load 70%

gpu 9x-100%usage 但fps唔理想=gpu BOTTLENECK

GPU usage 無9x-100%=cpu ram bottleneck

想問下用緊amd rezen1600 8gb Ram 1050ti夠唔夠
加多條ram會唔會好啲

加多條啦,16GB係基本

屌咩 我650ti 都食雞 你真係有少少問題

16gb ram基本 display gtx 950一樣玩到

我i5-7500
16gb ram
1066
開高都有60fps

加ram啦樓主

pubg最食load野既硬件
SSD一定要有
RAM 8GB以上 頻率速度有高買高就最好(記得要睇返你咩板 )

CPU同顯示卡有返咁上下應該都會順

其實我張圖52%就係講緊ram 用緊幾多
已有16gb

Ssd已有